如果823後政府繼續講廢話 就一定要勇武升級 唔係就會輸

聽我講
今次運動冇失敗
大家都覺得因為

冇大台：民主派人士冇得阻止勇武
三鐵則：1和理非 2設死線 3勇武 LOOP
不割席：和理非勇武成功冇互相指責

有冇發覺同2014失敗運動有咩分別？
就係
勇武終於由1997至2003今日
可以有發揮空間！

無論如何
如果失去勇武精神
呢場抗命一定會輸

民意：就係得到和理非支持
明明170萬以上人同你講支持了
根本史上未有過咁強力後台
政府一直抺黑都因此失敗

唔知有幾多人明我講緊乜野
但係我都要講
八月底
一定要有勇武

政府2003年嚇過一次慢慢明白
和理非就算出夠300萬人都唔值得驚
根本就係一班綿羊

政府真正驚嘅 就係驚勇武嘅反擊力量
求下你地
千祈唔好最後呢九日和平渡過
如果係咁
好快呢場抗命就會失去希望

九月之後開學
勇武人數一定大幅下降
罷課永遠都冇殺傷力
政府唔係你阿媽
唔會因為你唔肯食野而退讓

勇武
勇武
勇武
勇武
勇武
勇武
勇武
勇武
勇武
勇武
勇武
勇武

一定要

勇武
勇武
勇武
勇武
勇武
勇武

民意有
連美國都出埋聲
呢個機會得一次
如果咁都錯失
我地一定會永不翻生
一定要勇武

勇武加油
勇武加油
勇武加油

元朗 @2148

[長期置頂] [iOS/Android/PC/Mac] 香城online正式加入地圖功能 HKmap.live

幫手Facebook Twitter WhatsApp Telegram share!!!

如果定823（或任何日期）為死線，一定要文宣去取得大眾共識